《大東山》霧海縮影，雲霧神景，大開眼界！（背影音樂重制）

個背景音樂好似睇緊比小學生睇既宣傳短片咁

呢段俾D高登仔吊😩

Frame rate長得濟，一格格

多謝提點

晒我時間 浪費數據系列

辣殺

點解唔用冇限？？

其實不如練好啲先要po上黎啦
呢條片睇左頭幾秒都唔想睇
音樂要再簡過
Frame rate 樓上都有師兄提過
構圖老實講上得大東都係公廁構圖架喇
諗下啲色 同點過場都好重要
YouTube 其實有好多教學可以去睇下

我已經無開聲, 都覺得條片好唔撚掂

負皮>上一頁